呢幾日靠qq執幾多？

上次出完業績妹勁耐走左去玩內房，遇著房爆
之後又轉玩紙股，又撞正紙爆
呢幾日靠qq牛 同平安終於填返

放左先講啦

0 冇訊心 憑高加沽 倒蝕少少

今日搵左7k 加2318 搵3k
放晒等回

執到首期返黎

幾皮咋

正股一皮

上星期五買都執一皮

第N屆連登吹水大賽開始
狂掃近牛執左5球

700萬左右

今日440無放… 本身贏緊500萬…
425忍唔住放左，賺少400個

長揸
賬面贏四五萬
不過一日未落袋一日都未穩袋

今日訊心太大
正股升緊13蚊時追入左隻call
帳面蝕緊少少

大戶

一層樓左右

窩輪?

痴撚線
連登仔好撚勁

一個月前0.1入左牛
而家升到2個幾 賺左千幾萬

應該係

連我呢d新手都賺幾皮

連登有冇咁多大戶

汁得五十萬

認真便輸鳥

Qq牛, 200蚊擺到而家, 賺左五億左右

留名等睇手足話賺百幾億

根本散戶買佢升已經執好多
上個月少少地擺十萬入去已經賺成百個粒

暫時840萬

今個月正股
靠700執咗四萬六左右
不過其他蝕返1萬

三千億左右

50萬左右

連埋今日 all in哂牛
放哂 執左8萬
聽日再睇環境
工都辭埋全職睇市

之前冇錢入
依家有錢冇位入
dum春中

我230蚊入左50手，揸到而家，贏幾多我唔講啦

一日唔放，一日啲錢都係人地嘅

我多你10手 100蚊入

輸左$70,000

股票真係冇必贏

希望佢回一回再入

口裏說不

賺左600萬

上星期剩返百七萬
而家：

買咩？

多謝